麗晶花園一事可見 獅子山下鄰舍關係既珍貴

麗晶花園只係無數管理公司問題既其中一個例子
建立番鄰舍關係
同你鄰居打下招呼傾下計 積極去開會
團結抵抗濕鳩物管公司 濕鳩圍標

瑞安集團同梁振英關係密切